招一位絲打陪我出街

職責：有時幫我拎下野咁 拎下袋咁

有鳩嘅絲打啱唔啱？

即係簡單啲黎講係做你阿四

我想周圍行

都可以傾吓計食下野

絲打點解要幫絲拎野

冇所謂啦